{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702389",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리칼국수"
    },
    "text": "ウリカルグクス (우리칼국수)\\n\n慶尚北道慶州市西部洞149\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:00 ~ 20:00 , 日曜定休日 , 55席/部屋:1個 , 一度訪れたお客さんをその味を忘れられずに再び訪れる私たちカルグクスは、料理がきれいに出てくるという特徴で有名なところだ。 カルグクススープは濃い味で口コミで多くの人が訪れる。 また、リラックスして雰囲気の良い空間で低価格でたっぷりカルグクスを楽しむことができる。 また、カルグクスの他にもおいしいビビンバも用意し、その日その日の新鮮な材料だけを使用して提供する。 さらに、キムチも直接漬けてその真心を感じることができる。 このすべての理由により、私たちカルグクスは多くの人が再び訪れる飲食店として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ウリカルグクスは慶尚北道慶州市西部洞149にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウリカルグクスは10:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ウリカルグクスは日曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ウリカルグクスには55席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "ウリカルグクスには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウリカルグクスは料理がきれいに出てくるという特徴で有名です。"
        },
        {
            "question": "ウリカルグクスのスープの味はどんな感じですか？",
            "answer": "ウリカルグクスのカルグクススープは濃い味で、口コミで多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは他に何が提供されていますか？",
            "answer": "ウリカルグクスではカルグクスの他にもビビンバも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウリカルグクスのキムチはどうやって作られていますか？",
            "answer": "ウリカルグクスではキムチを直接漬けて提供しており、その真心を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "なぜ多くの人がこのレストランを再び訪れるのですか？",
            "answer": "ウリカルグクスは料理の味や雰囲気が良いため、多くの人が再び訪れる飲食店として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 376
    }
}